★全民檢測港府5.3億元埋單 僅覓32宗新確診 每人耗1656萬元

被外界形容為「燒錢」的全民檢測計劃昨日(14日)結束，公務員事務局局長聶德權今(15日)表示，為期14天的全民檢測計劃目的是檢視社區感染情況、盡早找到隱形患者及願檢盡檢下為市民提供免費檢測，整個計劃港府動用5.3億港元，反映透過計劃找出的32名新確診個案計算，每人要耗費1656萬港元。

聶表示，至今累計約178.3萬人完成採樣，參與醫護有6500人，前期平均每日有2300名醫護參與，並有4000多名公務員及退休人士參與，聘用相關人士的薪酬佔整體娥70%，另有近2000名員工負責後勤，包括保安、物流運輸、提供網上登記、租用場地、防護裝備、清潔服務等費用。

請埋堆行行企企都400蚊粒鐘
你估下大陸嗰班人工幾多

驗到中個幾個藍絲享受到洗過千萬既感覺

人工唔會多，但中間有人撈左幾多油水就大家都知

中央食個夾棍
4000粒鐘應該變40